想買波鞋 有咩好介紹?

我自己唔追名牌 勁耐都唔買一次鞋
但想趁女朋友生日買一對比佢 買一對比自己著
但唔知買咩 BUDGET大概$1500
覺得ADIDAS NMD 但唔知依家仲興唔興?
同埋想知邊到多款買
望各位巴打解答

UB係潮特果啲買會唔會假?
我乜都唔識

垃圾nmd
買對y3x阿迪達斯
仲有呢對都ok

個人認為nmd同公廁冇分別
如果有少少錢買對yeezy zeber/全白幾岩女仔

UB for sure

千幾二千就ub y3
高質又舒服

多謝咁多位意見
想問邊到買會好 潮特好似好多款但我唔知真定假

買就唔好潮特買喇 上fb 收個好

旺角可信既我淨係知second kill 前幾日先係個到買左對ub
潮特就咪搞喇 adidas門市2個星期前又一城個間仲有全白 多數門市都得uncaged同埋啲柒色ub 九龍灣德福都好似見過有幾對女裝ub

$1500 2對

情侶鞋買VANS啦

買對白飯魚 上面放滿鑽石金粒咪得

nmd 已死 唔好買啦
如果budget每對$1500 就eqt93/17 黑色，$1500 兩對就converse 1970. 兩對最近都幾熱門